const quizQuestions = [
    {
        id: 1,
        question: "Qui a réalisé le film 'Inception' (2010) ?",
        options: ["Steven Spielberg", "Christopher Nolan", "James Cameron", "Ridley Scott"],
        correctAnswer: "Christopher Nolan",
    },
    {
        id: 2,
        question: "Quel film a remporté l'Oscar du meilleur film en 2020 ?",
        options: ["1917", "Joker", "Parasite", "Once Upon a Time in Hollywood"],
        correctAnswer: "Parasite",
    },
    {
        id: 3,
        question: "Dans quel film trouve-t-on la réplique culte 'May the Force be with you' ?",
        options: ["Star Trek", "Star Wars", "Interstellar", "Avatar"],
        correctAnswer: "Star Wars",
    },
    {
        id: 4,
        question: "Qui incarne Iron Man dans l'univers cinématographique Marvel ?",
        options: ["Chris Evans", "Chris Hemsworth", "Robert Downey Jr.", "Mark Ruffalo"],
        correctAnswer: "Robert Downey Jr.",
    },
    {
        id: 5,
        question: "Quel est le film d'animation le plus rentable de tous les temps ?",
        options: ["Le Roi Lion (2019)", "La Reine des Neiges 2", "Toy Story 4", "Les Indestructibles 2"],
        correctAnswer: "Le Roi Lion (2019)",
    },
    {
        id: 6,
        question: "Combien d'Oscars a remporté le film 'Titanic' (1997) ?",
        options: ["8", "11", "14", "9"],
        correctAnswer: "11",
    },
    {
        id: 7,
        question: "Quel réalisateur est connu pour ses films 'Pulp Fiction' et 'Kill Bill' ?",
        options: ["Martin Scorsese", "Quentin Tarantino", "David Fincher", "Guy Ritchie"],
        correctAnswer: "Quentin Tarantino",
    },
    {
        id: 8,
        question: "Dans 'Le Seigneur des Anneaux', qui doit détruire l'anneau unique ?",
        options: ["Aragorn", "Gandalf", "Frodon", "Sam"],
        correctAnswer: "Frodon",
    },
    {
        id: 9,
        question: "Quel acteur joue le rôle de Jack Sparrow dans 'Pirates des Caraïbes' ?",
        options: ["Orlando Bloom", "Johnny Depp", "Geoffrey Rush", "Javier Bardem"],
        correctAnswer: "Johnny Depp",
    },
    {
        id: 10,
        question: "Quel film de science-fiction se déroule en grande partie dans une ville appelée Gotham ?",
        options: ["Spider-Man", "Superman", "Batman", "Iron Man"],
        correctAnswer: "Batman",
    },
];

export default quizQuestions;